宣：連尼住聽命

連大哥你好：

有光必有暗係自古不變既定栗

雙方兩者 缺一不可 不能失衡

無PM就好似有十個大陽既世界咁

好光 好刺眼

命你交代點解咁耐都唔出

係咪有咩技術問題Jor

你再唔出pm 我點收波台手足D派錢

比班5p搵食咩

無地下組織既社會係不可能dee

比人屌完西未

pm join

如果有pm 幾好

屌完喇
碌鳩又粗又長
爽到仆街

當本王死架

你個淫娃蕩婦